平行時空既八婆

依條港女長期都處於平行時空
以為自己真係ABC

你估人地想架，咩叫避難啊？
有冇入屋破壞過嘢啊？

喂乜撚嘢啊
光復香港 時代革命
永不割蓆

幫下佢宣傳下個訊息先

化重妝
成日影名牌
成日影化妝品
周圍去

佢係ABC = Asshole Born Chicken

佢一定覺得自己好型

佢係咪住其中一座？
黃大仙？